(612)如果好多人係機場涼冷氣唔走等人搵friend會點？？？

19年旅客流量

其實機場放得入幾多人？

機場特警組

同埋阿sir答唔答到旅遊資訊@@
0
0

急問

求答案

我下星期坐飛機 好想知

原來港鐵咁重視安全

扺讃